開始唔care有冇女鐘意自己

腳踏實地儲錢
40歲一個人搬出去住
繼續打份hea工
間唔中chill吓，做運動，陪老豆老母飲茶，養返幾隻貓做cat dude
其實有冇女真係無乜所謂

樓主講得好

自己覆自己

十卜樓主

唔好咁

whats the problem dude

哦. 我去屌女先

我26已經唔care

支持

諗諗吓 其實女人真係冇咩特別
只不過係皮膚滑d, 身體柔軟, 把聲好聽
值得我地花費咁多精神去追求咩？

習慣成自然

你care 唔care 都一樣唔會有女鐘意你
唔care 又開post

唔好打擊樓主啦

講得好

chillllm

你冇得扑野

唔好放棄自己

增值下自己實有女中意

我係毒撚撚

成日都諗
冇朋友
冇另一半
家人離去
得番自己一個既話有可能習慣咩

所以要提前習慣

哈哈

就算你已經所謂「習慣」左，長期一個人嘅生活都係唔開心，可能會有情緒病添

我都驚呢樣
但唔知點溝到女 自己樣衰 性格怪 揾錢少 自卑
成31歲都仲係a0

男人都可以皮膚滑，身體柔軟，把聲好聽

性格點怪？

好被動 自我中心 連同人打招呼都要諗一大輪 而且好睇心情 成日一自high就係咁講自己野 唔理人 一down就唔出聲 個樣食左屎咁
待人接物技巧好差
總之就係on9 仔咁
但唔知點改善

屌 咪即係毒撚性格
你待人接物差都係出於自卑，或者叫冇自信姐，練下膽，問題就迎刃而解

ching講到好易咁

一過節就叫春真係好煩，年年都叫足幾次

你開得呢個po代表其實你比好多人更care呢件事

叫吓雞 叫吓ptgf仲抵
可以不停換口味又唔洗嘈交唔洗負責依樣戈樣

陽已痿

你有冇試過先？當你20歲發現自己係毒撚，都有十年時間畀你去改啦

樓主講得冇錯

有好唔積極咁試過

有精神問題

其實都係
做自己鐘意做既事

i love u

笑撚死

咁咪積極啲囉

多謝ching

樓主驚唔驚臨老個時全身郁唔到，係床上面比屎尿浸住咁餓死？？

唔驚